警方：炮仗由紀律部隊宿舍外投入

警察公共關係科高級警司余鎧均今早凌晨四時許，交代 8 月 3 日下午至 4 日凌晨在九龍尖沙咀、旺角及黃大仙多區的警民衝突事件，她表示警方拘捕 20 多人，又指在黃大仙的警民衝突中，有示威者換衫後混入居民當中。她又指示威者在尖沙咀警署門外引爆燃燒彈，又用汽油彈攻擊警方。

對於黃大仙紀律部隊宿舍外有人投擲炮仗、玻璃樽和水彈，余鎧均指炮仗是有人在宿舍外燃燒，想投入宿舍前爆開，對於是否有人從宿舍投擲其他物品，她稱警方會不偏不倚跟進。

對於有記者多次被警方以強光照射干擾拍攝，余鎧均稱燈可以用作照明，又或是辨別激進示威者的身份，由於當時場面相當混亂，開燈的原因最終要問現場的警員。

警方的新聞稿指，對激進示威者的暴力行為予以最嚴厲譴責。

警方指，昨日下午在旺角區有集會遊行活動。下午約四時，大量示威者於遊行期間偏離與警方協定的遊行路線，佔據彌敦道並向尖沙咀方向前進，期間有人拆毀路邊鐵欄，於多個主要路口架設路障，嚴重阻塞交通。油麻地及尖沙咀分區警署報案室、旺角警署報案室和紅磡港鐵站警察報案中心一度暫停服務，影響警方為市民提供的緊急服務。示威者抵達尖沙咀後，再沿梳士巴利道前往紅磡，更以水馬和圍欄等雜物堵塞紅磡海底隧道收費廣場兩邊行車線，導致兩邊管道全面封閉，令過海交通嚴重擠塞。

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

屌你老母 掉轉黎講都得 食撚屎啦

聽日罷工，去七區集會既人全部入黎

記協開記招指證下黑警講大話啦

照明？ 當時街燈十分充足
有段時間
立場記者突登走開 跟住立場記者去照 咁樣點解釋？

屌佢 掉轉晒d野黎講 又入黑衫數 明明就老屈 仆街黑警

阿Sir做嘢唔使你教

叫你地第一時間煲大警犬宿舍拋出嚟架啦

又靠屈

你老婆想強姦林員外

明明有片睇到係樓上跌喺遮外面
冇可能有人隻手玩到嗰個位

冇人信你呀死黑警！

證明炮仗係警犬放,出面班3毛洗版抹黑

收皮啦，解釋等於掩飾

佢咁講都好既，即係confirm 左係樓上掉落來

fact checked

收皮啦
大話連篇
有片有真相
當市民盲定白癡

大佬呀，有片仲講大話，你班狗唔好今on9啦，好唔好?

閃撚到咁係照明?
唔知我以為落左disco

不斷講大話，仲想人尊重？
到左呢刻佢地仲覺得憎佢地既人係少數，佢地仲信"沉默既大多數" 係支持自己

警棍加料斷正都可以出黎講索帶已經知佢地往後都係不斷指鹿為馬，互相包庇

一隊警隊就係比呢種文化毀滅

黑警死全家

等啲中立撚慢慢接受依啲信息囉
遲下就變真架啦黑狗們

真係出面自爆

點解依家轉左次次呢隻醜婦講野?
好撚樣衰

所以話呢
我地做某d事跟本就唔洗拆，鬥無賴就得

驗眼啦屌你老母
由612開始講撚左幾多大話

照明D燈閃下閃下

應該講
我唔係現場 唔知

呵欠

全港共舞

記者朋友唔好再去狗狗記者會啦

屌 理晒個8婆咩

專講反話㗎喎

咁玻璃樽又點 肯定又係示威者做嫁啦

ed你老母個臭化閪啊？

會唔會海關 入境 都中

講大話 屈得就屈

你唔好話係宇宙跌落黎啊 仆街

佢有冇喺現場架

冇喺現場今次又答到

下次狗狗未上gear 唔小心誤放TG,
跟住就會話示威者升級到放TG

你老母個閪就自爆
仲話fact checked

直頭要拎出黎擋啦 黑警講大話 推上國際

有無證據示威者換衫扮街坊，咪撚又出黎鳩up啦仆街男人婆

食錯咩藥先會諗住由地下丟上八樓
奧運冠軍都唔得啦

［真相？］到底係示威者定警犬玩炮杖？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

根本好多人都未唸之後點做，你又幫人 upgrade 新技能

十足共產黨 黑講到白 然後日日內部打飛機

尋晚屌狗，防暴撤緊，有人大嗌阿蛇你跌咗嘢呀，有隻防暴狗dup低頭周圍望問跌咗咩，條友答；良心呀

點解投入去但會喺出面發現條屍呢🤔🤔🤔

記者會開燈照佢啦

過期催淚彈呢

琴晚連登唔少ac想帶風向屈返我地
今日就咁講

自己講完有冇笑 點掉上去呀on9

又講大話

廢話就唔洗理啦
啲記者都唔知仲去記者會做乜，盞幫佢宣傳

出面咁黑大家係咪要帶電筒照下

點解d記者唔問番佢，點解佢唔係現場又知係街坊投入去？
平時呢條臭閪最鍾意話唔係現場答你唔到

火都係照明用途

收皮啦屌你老母
白講成黑

又老屈

難怪咁多警員夠膽犯法，因為佢地都知道警隊內部都係黑暗。

黑衫見有火光嘅時候 自然反應下閃避
身體同把遮係處於同一個movement
可以推斷係黑衫當時控制住把遮

而黑衫單手或雙手持遮嘅時候
又點樣用另一隻手揸住爆竹 仲要同一隻手燃點埋？

用腦諗下都知唔會啦

當人弱智㗎?
btw驚賊死全家都唔夠

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

黑警冚家剷

推呀屌佢老母

黑警打人,打記者, 強光射記者就要之後慢慢跟進,
示威者既行為就形容到繪影繪聲, 仲玩埋老屈
呀madam, 生仔無屎忽呀你

啲大話假琴

人唔笑狗都吠

唔記得咗你地班狗淨係識吠添

有有現場人士講下

幾時揾日開記招踢爆驚賊大話連篇

呢度都踢爆左係出面掟入去啦喎

咁撚樣都係由外投入?

你當香港人好似你地咁on9 ?

佢以為香港人同大陸人一樣人云亦云

屌你老母又老屈 你仆街食屎啦

原告變被告

本身都唔撚期望你講真相出黎
點知仲要屈番人轉頭咁狗

一哥對記者朋友最禮貌 但啲𡃁唔係

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 癈官員 冚家剷

影住哂仲想賴落義士度？

死黑警

睇撚住直播係上面跌落街

佢話係標示激進示威者
姐係話記者係激進示威者啦

係咪眼有事，個舊係出面掟嘅雜物。明明係出面點緊火之後爆

唔明點解呢個年代影既相都咁撚蒙

仲要掉轉黎講
得罪晒成個黃大仙應該以後唔洗訓覺
正傻閪

好憎呢條死八婆，有無人起到佢全家底？

立場新聞直播清清楚楚咁講係宿舍入面掉出黎

如果佢地報假新聞既警方唔做野？

何況已經有另外角度片段見到係入面掉出黎撞到閘外示威者把遮反彈落地下再爆炸

Push

屌你老母 前線叫問PPRB, PPRB叫問前線。
姐係點撚樣

次次都係呢個女人出黎

應該可能係 天水圍個晚點火 再去到旺角 再經尖沙咀 最後到黃大仙 爆

老老實實，我覺得炮仗呢單野係炒車
似係自己燒炮仗但失手
但其他野都係班狗問題，冇得兜

有記者反問 是否當記者係激進示威者
無正面回答 之後又話唔係現場

把遮遮住視線，火光未落地，都識即刻出腳。反應快過孫悟空。

咁危險搬走個宿舍囉，黃大仙唔歡迎你哋！

次次都呢個做醜人

收皮啦黑狗

黑警唔係人哋話你係就係
根本係你哋自己嘅行為令到人覺得你係

睇火花由上而下。香港女袁木

咁玻璃樽係唔係由地面拋上宿舍?

屌 就係呢種垃圾風氣搞到咁
如果班狗肯認下錯 我相信都有一小部分人冇咁撚嬲
宜家係濫完權又包疪 再講埋大話
其實有眼都望到事實 當香港人on9?

根本笑話 宿舍內投出呢？ dum埋d玻璃樽 又點計法

紅媒式新聞 想講咩就講咩
想笑撚死邊個

基本上,警方都係無任何片證明唔係由紀律部隊宿舍掉下.
咩都想賴落我地到.

Dllm調轉講正仆街 好撚嬲

就算係又有咩問題
唔好唔記得班街坊想入宿舍避TG,點知俾入面班人用棍驅趕

遮係可以阻擋視線 但唔能夠完全阻擋強光
你睇旁邊白衫隻手就睇到

但你依然反駁唔到黑衫同把遮一體嘅動作連貫性

最慘係有人信
煲大無線新聞 專呃市民去
等啲人唔好信tvb先

紀律部隊宿舍掉既就係懷疑係水，曾健超掉嘅就懷疑係尿？
究竟係咩邏輯
媽…我好亂呀

照明會唔會瘋狂開關電筒閃9住呀

敢做唔敢認 真係成班狗黎

連登真係好恐怖

犬犬相衛隻犬係記者會入面答埋晒廢話
記者可以問多D 針對性問題例如申請左不反對點解D 犬唔見晒又冇人封路

講到自己係神一樣
係0犯錯 全部都係對方既錯
狗應該真係接近收皮了

正常人第一反應，突然見到強光咁近出現會出腳踩？我估我自己，我會背向強光方向，或推遮推開強光之類。依家佢好似踩熄煙頭咁。

柒咗都要撐
你用電弧火機都冇咁明顯啦，大哥

正常會拔足狂奔
唔好唔記得爆竹除咗強光 仲會有聲

更何況 假如你明知你點燃嘅係爆竹
失敗咗 你仲會唔會伸隻腳去踩熄佢？

傻撚咗

覺得嗰個警察發言姐姐好衰。點算呢？
不如發張白咭俾佢吖。

推

屌班黑警最撚興老屈架啦
屈cp
屌藏毒
今次屈掉炮仗 影撚住由入面掉出黎都可以調轉黎講

屌你老母怕唔怕聽日即刻麻包袋啊

引線會閃係因為落左唔記得邊d化學物質
一般會就爆個時先開始閃黎提示快撚D走開
正常點引線係唔會閃

咁輕易就鈎到你班藍絲出黎

Intel_king係典堂級五毛黎
高登個陣已經好出名

點完掉落地喎，自己人就拋入去啦

今鋪真係冇得抵賴了
一直以黎嘅盲撐真係令我分唔清咩叫良知⋯